你知道嗎？本季英超expected goals排名第一的前鋒球員係。。。

安東哥踢曼城會唔會入波多過牙路

其實佢expected goal數字最高 但最後入球唔係英超最高 咪即係證明佢浪費哂

隻字點解？

係
xG白禮頓都排最高 但護緊級

有迪布尼瘋狂扯個波比佢一季起碼30球

xG高只係代表佢入波嘅機會係全英超最高，並非代表把握力最高

6-10係咪白禮頓嗰堆人

未必 尼哥今季因傷缺咗好多場

玻璃維亞人？

條撚樣場場撞撚跌哂對面啲後衛 機會自然多

0.53唔係per game咩應該

唔太想同你講嘢。。。

即刻tap in中柱

xG同實際入球嘅差距越細先代表射術越好

咁計返佢踢幾多場佢咪唔夠人入波多囉能樣

因為有林皇供應

拉返 呢條賤種黎

痴撚線大是大非都玩膠

咁惡做乜